今天晚餐我吃了羊架黑松露著蓉

涷桃茶

龍蝦湯

好正呀

真係幾正仲食到me 好飽

呢到幾多錢呀

Where。

有冇片？

rich

邊度

tung chung。。。。

人地請

我唔是生仔巴

759隔離？

好想飲龍蝦湯

地鐵站隔黎

請你飲